點解要歧視鐵路膠，動漫膠好優秀？

明明動漫台9成9既人現實同班鐵路膠差唔多
要歧視都先歧視動漫膠啦你睇下動漫台個堆...
咩鳩上xxx 黎xx 摩xxx 喪xxx 上進xxx個堆弱智
我唔會開名 但係我想你地反省下
明明大家都係一樣專注係自己鐘意既事物上
點解你班動物膠有資格去笑人？
就係因為你地睇動漫既人係佔多數所以你地就可以洗白再去霸凌人地？
單從呢一點就知道香港人真係好鐘意踩低人地拎優越感 其實係咁既體制下係好普遍既現象好可悲
再舉個例子
CC台校園台又係一日到黑係到笑毅進仔
仲話不割席不分化？你地係咪想將毅進既手足排除在外？有手足讀毅進既你覺得佢地唔會在意？
香港人就算係抗爭又好興趣又好都搣唔甩精英主義同埋階級意識 老實講 你地笑人既我覺得你地同黑警冇分別 分別差在你地只係冇個個權力 反正都係怯者憤怒卻抽刃向更弱者
我真心希望呢個社會可以多一d包容

弱智list可加埋X波

係係係 鐵膠好野 黨鐵萬歲

我愛樓主

831

上面有你名的但太多不能盡錄

收聲啦戇鳩

樓上班弱智正經po唔好搞搞震

快d負皮831條友，佢搞事

卡通膠最多咪會場搞事，鐵膠巴膠追巴士追車根本係迷惑行為喎

根據慣例係唔包括本人的

你可不可以不要低能
就係你地啲咁既人影衰哂動漫膠

動漫膠會導致人口老化唔見你講

你咪溝到台妹囉，最大證據

我同你地講道理唔好扯我落水

動漫膠互相慰撫

毒撚相輕

毒撚狗咬狗
交通工具膠同動漫膠咪一撚樣
仲要應該好多兩隻膠都有

樓主好波

講到鐵膠好好咁
呢三種膠 鐵膠最戇鳩

啲動漫膠仲要改埋啲公仔人名做自己名先最噁心

真，樓主脫咗毒就睇唔起卡通膠

幾廿歲人仲睇卡通，一講就想像到肥仔坐係電腦前面chok哂樣咁對住啲卡通人物打J，真係幾核突

你會去想像
你都好核突

躝啦波台狗，社會底層畜生冇資格話我地

你中意嘅野有份殺人
咁屌得未？

笑咗
動物台扮上等人啊？
你地只係一世溝唔到女，睇住二次元嘅野話呢個老婆嗰個老婆嘅可憐蟲咋

唔好踩黎踩去好唔好
你地係咪唔知呢篇文就係想你地互助互愛？

好過你地周圍借錢賭波翻唔到身，老婆要出去做雞幫你還債

祝你早日比黑警強姦

二次元呢個字講出黎有冇覺得尷尬

起碼有老婆先

你地係零啊傻閪

個額頭度鑿住個毒字，一世無人理嘅社會邊緣condom啊

翻去J自己啲老婆啦

吖仲有，初音係軟件咋，係另一班老毒撚整出嚟嘅軟件咋

笑能死
Ching ho ball

Ching唔好咁激動
我想講大家都係被壓垮的一群
點解要互相傷害

831 721 1001

唉衝動咗
崩口人忌崩口碗吖嘛
大家都係連登搵食
玩到咁串都係唔啱嘅
下次會注意的

講得好！

得啦,有老婆人生無憾了,可以去死

其實就無問題 不過啲人覺得鐵膠樣衰 就想貶低下人 攞下優越感 但鍾意鐵路 同鍾意飛機 汽車 動漫 明星其實係一樣 唔明有咩好屌 根本香港人唔會尊重人 俾你有民主一樣死

喂包你老母容咩 個個手足
我就唔撚係手足 中意屌柒你班怪雞咪屌囉

你錯了，動漫膠包埋cosplayer,大把靚仔靚女，點同今朝張相d人相題並論呀？呢個世界咩都講樣子，鐘意親呢樣既人都咁既款你叫人點唔歧視？？

咁你係咪靚仔